其實班狗應該明白我地點解要反送中

同佢地唔建議成立獨立調查委員會一樣

好人好姐怕咩人查